\documentclass{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{clrscode3e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{psfig}
\usepackage{amsmath}
%\usepackage{pslatex}% % Para usar fonts postscript,(conv. ps2pdf)%
\usepackage{pstricks,pst-node,pst-tree}%

% Drawing trees
%\usepackage{synttree}

\pagestyle{empty}

\usepackage[left=1.4cm, right=2.3cm, top=1.7cm, bottom=1.2cm]{geometry}


\renewcommand{\theenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
\renewcommand{\labelenumii}{\theenumii.}




\begin{document}
\noindent
\begin{center}
{\large Instituto Superior de Engenharia de Lisboa} \\
{\small Licenciatura em Engenharia Informática e de Computadores} \\
{\bf Algoritmos e Estruturas de Dados} \\
{\small Semestre de Inverno 2014/15} \\
{Exemplos} \\
\end{center}


\begin{figure}[!ht]
  \centering
  \begin{pspicture}(5,0)(5,7.5)
    \psset{dotsize=3pt 2.5}
 
    \rput(3,5){\circlenode{b}{$6$}}
    \rput(5,7){\circlenode{c}{$10$}}
     \rput(7,5){\circlenode{e}{$14$}}
      \rput(2,3){\circlenode{a}{$4$}} 
    \rput(4,3){\circlenode{x}{$8$}} 
    
      \ncline{e}{c}
      \ncline{c}{b}
        \ncline{b}{a}
          \ncline{b}{x}
     
         \rput(6,3){\circlenode{y}{$12$}}
            \rput(8,3){\circlenode{z}{$16$}}
                    \ncline{e}{y}
          \ncline{e}{z}
  
%--------------------------- 
   
  \end{pspicture}

\end{figure}

\vspace{4cm}

\begin{figure}[!ht]
  \centering
  \begin{pspicture}(5,0)(5,7.5)
    \psset{dotsize=3pt 2.5}
 
    \rput(3,5){\circlenode{b}{$14$}}
    \rput(5,7){\circlenode{c}{$52$}}
     \rput(7,5){\circlenode{e}{$30$}}
      \rput(2,3){\circlenode{a}{$4$}} 
    \rput(4,3){\circlenode{x}{$8$}} 
    
      \ncline{e}{c}
      \ncline{c}{b}
        \ncline{b}{a}
          \ncline{b}{x}
     
         \rput(6,3){\circlenode{y}{$12$}}
            \rput(8,3){\circlenode{z}{$16$}}
                    \ncline{e}{y}
          \ncline{e}{z}
  
%--------------------------- 
   
  \end{pspicture}

\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!ht]
  \centering
  \begin{pspicture}(0,0)(6,5.5)
    \psset{dotsize=3pt 3}
    \rput(1,3){\circlenode{a}{$A$}}
     \rput(3,3){\circlenode{b}{$B$}}
     \rput(5,3){\circlenode{c}{$C$}} 
        \rput(7,3){\circlenode{d}{$D$}}    
    \rput(1,1){\circlenode{e}{$E$}}  
    \rput(3,1){\circlenode{f}{$F$}} 
    \rput(5,1){\circlenode{g}{$G$}}
   \ncline[linewidth=3pt]{a}{b}\ncput*{x}
       \ncline[linewidth=3pt] {b}{c}\ncput*{$y$}
         \ncline[linewidth=3pt]{c}{d}\ncput*{90}
          \ncline{a}{e}\ncput*{80}  
              \ncline{b}{f}\ncput*{70} 
               \ncline[linewidth=3pt]{c}{f}\ncput*{40}
                \ncline{f}{d}\ncput*{100}
                   \ncline{d}{g}\ncput*{z}
                   
 \ncline[linewidth=3pt]{e}{f}\ncput*{50}

    \ncline[linewidth=3pt]{g}{f}\ncput*{60}

     
     
        
      %    \ncline{c}{e}
       %     \ncline{f}{e}
        %     \ncline{b}{f}   
  \end{pspicture}
\end{figure}

 
%\newpage



\vfill \hfill ISEL, 27 de Janeiro de 2015.
\end{document}

%\newpage
